邊間放題赤蝦鮮甜?

當然甜蝦都重要，有邊間甜蝦赤蝦都好食

咪係以前食過間好嘅但執左

有無巴打推薦